====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Jadis limitée à quelques mécènes et princes éclairés , presque disparue depuis la révolution industrielle , la prise de conscience qu ' il existe un devoir de " construire beau " devient une exigence collective .
Entity Name (Type) :: Jadis (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Jadis (LOC)
Total entitiy counts: 1

